唉，究竟你幾時先識醒呀

我老母係典型愛國愛到黨國不分，盲撐政府嘅藍絲。

佢連成件事來龍去脈係咩都唔清楚就猛咁屌出嚟反抗嘅人。由六月開始，佢幾乎日日都話示威者正仆街唔死都冇用，鬧曬全部反送中嘅人都係有犯罪意圖。晚晚開地圖炮，話民主派議員收錢煽動人出嚟示威做炮灰、話老師誤人子弟、話班大學生(包括我)全部讀屎片，傻更更畀人洗腦畀人利用都唔知。示威者佔路塗鴉掟雞蛋，被警察打自衛反抗，就已經係暴徒；警察用過分武力 (612 150粒催淚彈+港台司機中彈、用橡膠子彈射肺癌伯伯射DGS通識老師射記者、中信事件、上水對區議員兜口兜面噴椒+跳橋、沙田扭手腕+新城市事件等等) 就扮睇唔到。最慘就係佢係嗰啲專橫、有佢講冇人講嘅人。我解釋佢唔聽，我有證據佢唔睇，淨係識一句撻埋嚟問我係咪中國人係咪愛國，香港屬於中國所以你係中國人，做得中國人就唔可以反對政府嗰啲歪理。佢重要唔畀我出去，次次都情感勒索我，話咩出得去示威就預咗斷絕關係。我念親情念你養育之恩，再加上自己未經濟獨立，我忍你。

經歷尋晚，我真係好撚嬲。

尋晚佢睇完元朗單嘢都重撐班白衫，又話白衫唔係無差別打人，係幫警察教訓班個個禮拜出嚟搞事嘅「暴徒」。「『正派 (警察)』 搞你唔掂，等邪派收拾你班仆街。」我開頭好嬲，嬲撚到講唔到嘢。痴撚線，點解你咁都講得出口？我好想即刻開佢波屌醒佢(其實同佢嘈過幾次，最後都係變鬥大聲，冇意思又傷感情)，好想佢唔好再因大中華主義/民族主義上腦而埋沒良知。與此同時我好清楚，開波個代價係母子關係。有啲嘢講咗出口就返唔到轉頭。我真係做唔出，因為我由細到大老母都好錫我，我好想將來報答返佢……可能佢真係要親身經歷過先識醒，可能佢呢世都唔會醒。唉，點解我咁廢。

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

完全身同感受

補充返，我都係人，會訓覺同發夢嘅

你日日要用藤條教訓佢 呢啲老豆老母唔教唔得

好衰咁講

可能佢要親身畀人扑先明

又或者都唔明
係示威者亂打人

放棄佢地啦
對你
對佢地
對呢場運動
佢地已經唔值得你再徙時間去嘗試改變佢地

繼續推 拒絕滅聲 淋病比卡超我屌你地祖宗十八代

仲有 都cls上環post推極唔起

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？